［學術研究］究竟呢D女人內衣有無學術名

之前見到有D內衣既款式幾特別
想問下有無D統稱或者學術名
非丁圖po

呢款係最普通既內衣

呢款就咁睇似高叉

呢個成日見到，底褲有幾條帶連住對襪

呢款連埋件袍，少見但係都幾性感

呢件幾特別，好少見個bra會拉到咁低，似祼體圍裙

最後係呢款變態假面

情趣內衣

我都知係，咁都會有個名㗎

第三張圖bam

garter belt

邊有

師兄識野喎

情趣內衣 Lingerie

garter belt 係吊帶絲襪個吊帶

叫diu bra

咩料

唔信你咪聽日行去鋪頭
同職員唔該我想要diu bra

咩黎先

你咪聽日行去鋪頭
同職員唔該我想要diu bra

點解有條女冇lin既？

任嗌架喎

BAN

統稱 / 學術名就叫「情趣內衣」，至於再形容得詳細啲 / 獨立啲有唔同嘅，我估就係「商品名稱」/ 「產品名稱」

我知啊
但係佢次次都係俾兩碟
唔係應該俾四碟㗎咩